
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ainsi s ' est développée chez moi , en réaction à cette incompréhension , à l ' air du temps – strass et paillettes à tous les étages et dans toutes les situations – , une réaction forte : je voulais être normal , radicalement normal et j ' allais m ' employer à assumer ce rôle en quête d ' évidences .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ainsi s ' est développée chez moi , en réaction à cette incompréhension , à l ' air du temps – strass et paillettes à tous les étages et dans toutes les situations – , une réaction forte : je voulais être normal , radicalement normal et j ' allais m ' employer à assumer ce rôle en quête d ' évidences .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ainsi s ' est développée chez moi , en réaction à cette incompréhension , à l ' air du temps – strass et paillettes à tous les étages et dans toutes les situations – , une réaction forte : je voulais être normal , radicalement normal et j ' allais m ' employer à assumer ce rôle en quête d ' évidences .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ lui, fort, vouloir, normal, normal, aller ]
epistemique :: 3 :: [ lui, normal, normal ]
marqueurs_niveau1 :: 3 :: [ normal, normal, aller ]
alethique :: 2 :: [ lui, aller ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ lui, vouloir ]
epistemique_niveau1 :: 2 :: [ normal, normal ]
boulique :: 1 :: [ vouloir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ fort ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ fort ]
Total feature counts: 26


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ainsi s ' est développée chez moi , en réaction à cette incompréhension , à l ' air du temps – strass et paillettes à tous les étages et dans toutes les situations – , une réaction forte : je voulais être normal , radicalement normal et j ' allais m ' employer à assumer ce rôle en quête d ' évidences .
No features found.

